連桷璋、姚鈞豪、文念志等被控今年三月八日非法集結 蘇文隆下令需100000元保釋

#粉嶺裁判法院第二庭
#蘇文隆主任裁判官
👥連桷璋、姚鈞豪、蘇、文念志、蔡
#新案件

控罪1 - 參與非法集結: 所有被告被控於 #20200308大埔 大埔超級城附近參與非法集結
控罪2 - 無牌管有無線電通訊器具：D2被控於同地管有無線通訊的器具，即一部對講機
控罪3 - 無牌管有無線電通訊器具：D3被控於同地管有無線通訊的器具，即一部對講機
控罪4 - 無牌管有無線電通訊器具：D4被控於同地管有無線通訊的器具，即一部對講機
新增控罪5 - 襲擊正在正當執行職務的警務人員: D3
新增控罪6 - 襲擊正在正當執行職務的警務人員: D4

原有14/10 傳票提堂擱置，案件押後至 29/10 1430 粉嶺法院第二庭

所有被告擔保獲批⭕️，條件如下：
D1-D4擔保金 100000
D5 擔保金 50000

又係呢條撚屌
幾時死呀佢

認真 你死都未到佢死

PUSH!!!

非法集結係十萬蚊保釋金

等報應會得
好似係

完全係濫捕

無牌管有無線電通訊器具

根本係清朝法律

推

非法集結都十萬？

從來無清朝明朝
係大清國滿清
不嬲講滿清點解呢代人又講返清朝

蘇文隆唔係第一次

粉嶺個庭不嬲都比人話係衙門

精神啲啦，裁演都係演員嚟架

Cls十萬

區鎮樺條撚屌有無去聽審
有無保返姚生出黎

老是常出現

判3個月up連議員都無得做

呢條撚樣幾時全家意外死

有時意外嘅嘢…未必係意外